［元朗恐襲］立場妹妹被打片段

光復元朗
齊上齊落
天佑元朗
天佑香港
7.27 一定要出黎！
對抗元朗黑勢力！

記住5+1大訴求：

1. 撤回逃犯條例
2. 釋放所有抗爭者
3. 平反暴動定性
4. 追究警方濫用暴力
5. 雙普選
6. 追究元朗暴力問題

兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆 不篤灰

記住5+1大訴求：
[/size=5]
[size=5]1. 撤回逃犯條例
2. 釋放所有抗爭者
3. 平反暴動定性
4. 追究警方濫用暴力
5. 雙普選
6. 追究元朗暴力問題

光復香港

入夜一推

記住5+1大訴求：

1. 撤回逃犯條例
2. 釋放所有抗爭者
3. 平反暴動定性
4. 追究警方濫用暴力
5. 雙普選
6. 追究元朗暴力問題

我一直唔敢睇呢段片
見到立場姐姐比人打好心痛

睇live都覺得恐怖，真實場面都恐怖百倍

警黑合作，詛咒你18代落地獄

時代革命，光復香港

今日元朗，
聽日香港。

時代革命！
光復元朗！
光復香港！

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席